<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_desc">
    Software di gestione audio e per ridurre le onde elettromagnetiche durante le telefonate.
    \nCopyright (C) 2010 - Cristiano Tagliamonte.
  </string>

	<string name="canc">Annulla</string>
	<string name="yes">Sì</string>

  <string name="main_cat">Opzioni principali</string>
  <string name="enable_title">Abilita Sanity</string>
  <string name="enable_sum">Abilita o disabilita il sistema Sanity. Se disabilitato, non verranno mai intraprese le azioni durante le telefonate.</string>
  <string name="headset_title">Evita se uso le cuffie</string>
  <string name="headset_sum">Seleziona per disabilitare il sistema Sanity quando le cuffie (con o senza fili) sono collegate.</string>
  <string name="groups_cat">Gruppi di opzioni</string>
  <string name="misc_cat">Varie</string>

  <string name="devices_cat">Dispositivi da spegnere</string>
  <string name="devices_sum">Quali dispositivi spegnere per ridurre le onde elettromagnetiche durante la telefonata.</string>
  <string name="mobdata_title">Spegni Dati in Mobilità</string>
  <string name="mobdata_sum">Disabilita la connessione Dati in Mobilità (2G/3G) durante la telefonata (sarà ripristinata al termine della chiamata).</string>
  <string name="wifi_title">Spegni Wifi</string>
  <string name="wifi_sum">Disabilita il Wifi durante la telefonata (sarà ripristinato al termine della chiamata).</string>
  <string name="bt_title">Spegni Bluetooth</string>
  <string name="bt_sum">Disabilita il Bluetooth durante la telefonata (sarà ripristinato al termine della chiamata).</string>

	<string name="proximity_cat">Disabilita in prossimità</string>
	<string name="proximity_sum">Opzioni per abilitare e disabilitare i dispositivi durante una chiamata utilizzando il sensore di prossimità.</string>
  <string name="disable_near_title">Spegni in prossimità</string>
  <string name="disable_near_sum">Spegni i dispositivi solo quando avvicini il telefono all\'orecchio durante una telefonata. (Se disabilitato, spegne a inizio chiamata.)</string>
  <string name="disable_delay_title">Spegni in ritardo</string>
  <string name="disable_delay_sum">Quanto tempo aspettare prima di spegnere i dispositivi quando il telefono è vicino all\'orecchio.</string>
  <string name="restore_far_title">Riaccendi se distante</string>
  <string name="restore_far_sum">Riaccendi i dispositivi (spenti da Sanity) durante una chiamata quando allontani il telefono dall\'orecchio.</string>
  <string name="enable_delay_title">Riaccendi in ritardo</string>
  <string name="enable_delay_sum">Quanto tempo aspettare prima di riaccendere i dispositivi quando il telefono è lontano dall\'orecchio.</string>

  <string name="speaker_cat">Vivavoce</string>
  <string name="speaker_sum">Opzioni per la gestione automatica del vivavoce (utilizza il sensore di prossimità).</string>
  <string name="auto_speaker_title">Vivavoce automatico</string>
  <string name="auto_speaker_sum">Abilita/disabilita automaticamente il vivavoce quando allontano/avvicino il telefono all\'orecchio.</string>
  <string name="loud_speaker_title">Vivavoce forte</string>
  <string name="loud_speaker_sum">Alza il volume al massimo quando il vivavoce viene attivato automaticamente da Sanity.</string>
  <string name="speaker_call_title">Abilita a inizio chiamata</string>
  <string name="speaker_call_sum">Abilita subito il vivavoce quando inizia la telefonata (solo se il telefono è lontano dall\'orecchio).</string>

	<string name="vol_cat">Volume</string>
	<string name="vol_sum">Opzioni per la gestione automatica del volume durante una telefonata.</string>
	<string name="vol_phone_title">Volume telefono</string>
	<string name="vol_phone_sum">Volume da impostare automaticamente durante una chiamata quando non si usano le cuffie.</string>
	<string name="vol_wired_title">Cuffie con i fili</string>
	<string name="vol_wired_sum">Volume da impostare automaticamente durante una chiamata mentre si usano le cuffie con i fili.</string>
	<string name="vol_bt_title">Cuffie bluetooth</string>
	<string name="vol_bt_sum">Volume da impostare automaticamente durante una chiamata mentre si usano le cuffie senza fili.</string>

  <string name="notify_cat">Notifica</string>
  <string name="notify_sum">Scegli quali notifiche visualizzare.</string>
  <string name="notify_disable_title">Notifica lo spegnimento</string>
  <string name="notify_disable_sum">Notifica quando i dispositivi vengono automaticamente spenti da Sanity.</string>
  <string name="notify_enable_title">Notifica il ripristino</string>
  <string name="notify_enable_sum">Notifica quando i dispositivi vengono automaticamente riaccesi da Sanity.</string>
  <string name="notify_activity_title">Notifica l\'attività</string>
  <string name="notify_activity_sum">Notifica quando l\'attività di Sanity è in esecuzione ma non è visibile sullo schermo.</string>

  <string name="donate_title">Donazione</string>
  <string name="donate_sum">Sanity è gratuito. Se questa applicazione ti piace, supporta lo sviluppo con una donazione.</string>
  <string name="donated_title">Donazione completata</string>
  <string name="donated_sum">Hai supportato Sanity. Grazie per la tua donazione!</string>

  <string name="msg_devs_enabled">Sanity: dispositivi accesi</string>
  <string name="msg_devs_disabled">Sanity: dispositivi spenti</string>
  <string name="msg_run_enabled">Sanity è in esecuzione e abilitato</string>
  <string name="msg_run_disabled">Sanity è in esecuzione ma è disabilitato</string>
  <string name="msg_destroy">Sanity è in chiusura...</string>
	<string name="msg_donate">Grazie per aver installato Sanity.
	  \n\nQuesta è la versione libera, con tutte le funzionalità.
	  Se Sanity ti piace, puoi effettuare una donazione per supportarlo.
	  Una volta completata la donazione, questa finestra verrà soppressa.
	  \n\nVuoi aprire ora il Market per la donazione?
	</string>

  <string name="msg_eula_title">Contratto di licenza software</string>
  <string name="msg_eula">
  	Questo programma è software libero: puoi ridistribuirlo e/o modificarlo nei termini della GNU Public License come
  	pubblicato dalla Free Software Foundation, sia nella versione 3 della licenza, sia (a tua opinione) in qualsiasi
  	altra versione successiva.
  	\nQuesto programma è distribuito nella speranza che risulterà utile, ma SENZA NESSUNA GARANZIA; neppure la garanzia
  	implicita di COMMERCIABILITA\' o IDONEITA\' PER UN PARTICOLARE SCOPO. Leggi la GNU Public License versione 3 per maggiori
  	dettagli, puoi trovarne una copia su http://www.gnu.org/licenses/.
  	\n
  	\nScegli \"Ok\" per accettare la GNU Public License versione 3.
  	\nScegli \"Annulla\" per rifiutarla.
  </string>

</resources>
