<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

  <string name="app_desc">Software di gestione audio e per ridurre le onde elettromagnetiche durante le telefonate.</string>

	<string name="canc">Annulla</string>
	<string name="yes">Sì</string>
	<string name="min">Minimo</string>
	<string name="max">Massimo</string>
	<string name="level">Livello</string>
	<string name="nochange">Non modificare</string>
	<string name="err">Errore</string>
	<string name="empty">Vuoto</string>
	<string name="open">Apri</string>
	<string name="del">Elimina</string>
	<string name="selall">Seleziona tutti</string>
	<string name="selnone">Deseleziona tutti</string>
	<string name="full_only">Disponibile solo nella versione Donazione</string>
	<string name="call_in">ricevuta</string>
	<string name="call_out">effettuata</string>
	<string name="unknown">sconosciuto</string>
	<string name="help">Aiuto</string>
	<string name="headset">Cuffie</string>

  <string name="groups_cat">Preferenze</string>
  <string name="misc_cat">Varie</string>

  <string name="general_cat">Generale</string>
  <string name="general_sum">Opzioni principali dell\'applicazione.</string>
  <string name="enable_title">Abilita Sanity</string>
  <string name="enable_sum">Abilita o disabilita il sistema Sanity. Se disabilitato, questa applicazione non avrà effetti durante le telefonate.</string>
  <string name="skip_headset_title">Evita se uso le cuffie</string>
  <string name="skip_headset_sum">Disabilita la gestione automatica dei dispositivi e del vivavoce quando le cuffie (con o senza fili) sono collegate.</string>
  <string name="force_bt_audio_title">Forza l\'audio BT</string>
  <string name="force_bt_audio_sum">Forza le periferiche audio bluetooth affinché siano correttamente gestite da Sanity.</string>
  <string name="reverse_proximity_title">Inverti prossimità</string>
  <string name="reverse_proximity_sum">Attiva questa opzione solo se Sanity accende/spegne al contrario il vivavoce o i dispositivi quando il telefono è lontano/vicino all\'orecchio.</string>
	<string name="reset_prefs_title">Ripristina predefiniti</string>
	<string name="reset_prefs_sum">Imposta tutte le preferenze dell\'applicazione ai valori iniziali predefiniti.</string>

  <string name="devices_cat">Dispositivi da spegnere</string>
  <string name="devices_sum">Quali dispositivi spegnere per ridurre le onde elettromagnetiche durante la telefonata.</string>
  <string name="gps_title">Spegni GPS</string>
  <string name="gps_sum">Disabilita il GPS durante la telefonata (sarà ripristinato al termine della chiamata). Funziona su molti telefoni, ma non su tutti.</string>
  <string name="mobdata_title">Spegni Connessione Dati</string>
  <string name="mobdata_sum">Disabilita la Connessione Dati (2G/3G) durante la telefonata (sarà ripristinata al termine della chiamata). Funziona su molti telefoni, ma non su tutti.</string>
  <string name="wifi_title">Spegni Wifi</string>
  <string name="wifi_sum">Disabilita il Wifi durante la telefonata (sarà ripristinato al termine della chiamata).</string>
  <string name="bt_title">Spegni Bluetooth</string>
  <string name="bt_sum">Disabilita il Bluetooth durante la telefonata (sarà ripristinato al termine della chiamata).</string>
  <string name="devices_rules_cat">Eccezioni</string>
  <string name="bt_skip_title">Evita BT se connesso</string>
  <string name="bt_skip_sum">Evita di abilitare/disabilitare automaticamente il Bluetooth durante una chiamata se ci sono dispositivi Bluetooth connessi al telefono.</string>
  <string name="mobdata_skip_title">Evita Conn. Dati se GPS</string>
  <string name="mobdata_skip_sum">Evita di disabilitare automaticamente la Connessione Dati (2G/3G) durante la telefonata quando il GPS è acceso.</string>
  <string name="hotspot_skip_title">Evita se Hotspot Wifi</string>
  <string name="hotspot_skip_sum">Evita di disabilitare automaticamente il Wifi e la Conn. Dati (2G/3G) durante la telefonata quando il telefono è configurato come Router Wifi.</string>
  <string name="tether_skip_title">Evita se Tethering USB</string>
  <string name="tether_skip_sum">Evita di disabilitare automaticamente la Connessione Dati (2G/3G) durante la telefonata quando il Tethering USB è abilitato.</string>

	<string name="proximity_cat">Disabilita in prossimità</string>
	<string name="proximity_sum">Opzioni per abilitare e disabilitare i dispositivi durante una chiamata utilizzando il sensore di prossimità.</string>
  <string name="disable_proximity_title">Spegni in prossimità</string>
  <string name="disable_proximity_sum">Spegni i dispositivi solo quando avvicini il telefono all\'orecchio durante una telefonata. (Se disabilitato, spegne a inizio chiamata.)</string>
  <string name="disable_delay_title">Spegni in ritardo</string>
  <string name="disable_delay_sum">Quanto tempo aspettare prima di spegnere i dispositivi quando il telefono è vicino all\'orecchio.</string>
  <string name="enable_proximity_title">Riaccendi se distante</string>
  <string name="enable_proximity_sum">Riaccendi i dispositivi (spenti da Sanity) durante una chiamata quando allontani il telefono dall\'orecchio.</string>
  <string name="enable_delay_title">Riaccendi in ritardo</string>
  <string name="enable_delay_sum">Quanto tempo aspettare prima di riaccendere i dispositivi quando il telefono è lontano dall\'orecchio.</string>
	<string name="screen_cat">Schermo</string>
  <string name="screen_off_title">Spegni schermo</string>
  <string name="screen_off_sum">Forza per spegnere lo schermo durante una telefonata quando il telefono è vicino all\'orecchio.</string>
  <string name="screen_on_title">Accendi schermo</string>
  <string name="screen_on_sum">Forza per accendere lo schermo durante una telefonata quando il telefono è lontano dall\'orecchio.</string>

  <string name="speaker_cat">Vivavoce</string>
  <string name="speaker_sum">Opzioni per l\'attivazione automatica del vivavoce.</string>
  <string name="auto_speaker_title">Vivavoce automatico</string>
  <string name="auto_speaker_sum">Abilita/disabilita automaticamente il vivavoce quando allontano/avvicino il telefono all\'orecchio.</string>
  <string name="delay_speaker_title">Ritardo di attivazione</string>
  <string name="delay_speaker_sum">Quanto tempo aspettare prima che il vivavoce venga automaticamente acceso quando allontani il telefono dall\'orecchio.</string>
  <string name="loud_speaker_title">Vivavoce forte</string>
  <string name="loud_speaker_sum">Alza il volume al massimo quando Sanity attiva automaticamente il vivavoce.</string>
  <string name="speaker_call_title">Abilita a inizio chiamata</string>
  <string name="speaker_call_sum">Abilita subito il vivavoce quando inizia la telefonata.</string>
  <string name="delay_speaker_call_title">Ritardo di inizio</string>
  <string name="delay_speaker_call_sum">Quanto tempo aspettare prima che il vivavoce venga automaticamente acceso quando inizia la telefonata.</string>
  <string name="silent_end_speaker_title">Fine silenziosa</string>
  <string name="silent_end_speaker_sum">Spegni il vivavoce a fine chiamata, poco prima che il suono di fine chiamata venga riprodotto.</string>

	<string name="vol_cat">Volume</string>
	<string name="vol_sum">Opzioni per la gestione automatica del volume durante una telefonata.</string>
	<string name="vol_phone_title">Volume telefono</string>
	<string name="vol_phone_sum">Volume da impostare automaticamente durante una chiamata quando non si usano le cuffie.</string>
	<string name="vol_wired_title">Cuffie con i fili</string>
	<string name="vol_wired_sum">Volume da impostare automaticamente durante una chiamata mentre si usano le cuffie con i fili.</string>
	<string name="vol_bt_title">Cuffie bluetooth</string>
	<string name="vol_bt_sum">Volume da impostare automaticamente durante una chiamata mentre si usano le cuffie senza fili.</string>
	<string name="vol_solo_title">Solo conversazione</string>
	<string name="vol_solo_sum">Ascolta solo l\'audio della conversazione, spegnendo ogni altro flusso audio durante la telefonata.</string>

	<string name="rec_cat">Registratore</string>
	<string name="rec_sum">Opzioni per registrare l\'audio della telefonata sulla memory card.</string>
	<string name="rec_sum_free">Questa versione gratuita è limitata a 2 minuti per ogni registrazione.</string>
	<string name="rec_warn_title">Note legali</string>
	<string name="rec_warn_sum">Attenzione: in alcuni paesi la registrazione delle telefonate è proibita dalle leggi del governo. L\'autore dissente ogni uso illegale di Sanity. Sii consapevole, usalo a tuo rischio!</string>
	<string name="rec_enable_title">Abilita la registrazione</string>
	<string name="rec_enable_sum">Mette una notifica di registrazione nella barra di stato durante le telefonate: tocca quella notifica per avviare/arrestare la registrazione.</string>
	<string name="rec_src_title">Sorgente audio</string>
	<string name="rec_src_sum">Scegli il dispositivo usato per registrare l\'audio. ATTENZIONE: su molti telefoni funziona soltanto la sorgente \"Microfono\"!!</string>
	<string name="rec_fmt_title">Formato audio</string>
	<string name="rec_fmt_sum">Scegli il formato file utilizzato per salvare le registrazioni audio.</string>
	<string name="rec_browse_title">Archivio registrazioni</string>
	<string name="rec_browse_sum">Mostra la lista dei file audio delle registrazioni effettuate con Sanity (si trovano nella cartella \"Sanity\" della memory card).</string>
	<string name="rec_scan_title">Scansione multimediale</string>
	<string name="rec_scan_sum">Permetti alla scansione multimediale di sistema di mantenere traccia dei file audio registrati da Sanity.</string>
	<string name="rec_info_title">Note importanti</string>
	<string name="rec_info_sum">Il sistema di registrazione di Android è molto limitato: attualmente puoi registrare le chiamate solo quando il VIVAVOCE È ACCESO!</string>
	<string name="browse_unknown_title">Data sconosciuta</string>
	<string name="rec_start_cat">Regole di avvio automatico</string>
	<string name="rec_start_title">Avvio automatico</string>
	<string name="rec_start_sum">Abilita l\'AVVIO automatico di registrazione. Se disabilitato, Sanity non avvierà automaticamente le registrazioni.</string>
	<string name="rec_start_delay_title">Ritardo di avvio</string>
	<string name="rec_start_delay_sum">Quanto tempo aspettare prima di avviare automaticamente una registrazione.</string>
	<string name="rec_start_speaker_title">Vivavoce acceso</string>
	<string name="rec_start_speaker_sum">Avvia automaticamente la registrazione audio quando il vivavoce viene acceso da Sanity.</string>
	<string name="rec_start_headset_sum">Regole per avviare automaticamente la registrazione tramite le cuffie.</string>
	<string name="rec_start_times_title">Limite di avvio</string>
	<string name="rec_start_times_sum">Massimo numero di volte in cui avviare automaticamente la registrazione quando il vivavoce viene acceso da Sanity durante una singola chiamata.</string>
	<string name="rec_stop_cat">Regole di arresto automatico</string>
	<string name="rec_stop_title">Arresto automatico</string>
	<string name="rec_stop_sum">Abilita l\'ARRESTO automatico di registrazione. Se disabilitato, Sanity non arresterà automaticamente le registrazioni.</string>
	<string name="rec_stop_delay_title">Ritardo di arresto</string>
	<string name="rec_stop_delay_sum">Quanto tempo aspettare prima di arrestare automaticamente una registrazione.</string>
	<string name="rec_stop_speaker_title">Vivavoce spento</string>
	<string name="rec_stop_speaker_sum">Arresta automaticamente la registrazione audio quando il vivavoce viene spento da Sanity.</string>
	<string name="rec_stop_headset_sum">Regole per arrestare automaticamente la registrazione tramite le cuffie.</string>
	<string name="rec_stop_limit_title">Limite di tempo</string>
	<string name="rec_stop_limit_sum">Scegli la massima durata per una singola registrazione audio. Sanity arresterà la registrazione quando raggiunge questa durata.</string>
	<!--
	<string name="rec_start_all_title">Tutte le chiamate</string>
	<string name="rec_start_all_sum">Avvia automaticamente la registrazione audio per tutte le telefonate.</string>
	-->

  <string name="notify_cat">Notifica</string>
  <string name="notify_sum">Scegli quali notifiche visualizzare.</string>
  <string name="notify_disable_title">Notifica lo spegnimento</string>
  <string name="notify_disable_sum">Notifica quando i dispositivi vengono automaticamente spenti da Sanity.</string>
  <string name="notify_enable_title">Notifica il ripristino</string>
  <string name="notify_enable_sum">Notifica quando i dispositivi vengono automaticamente riaccesi da Sanity.</string>
  <string name="notify_activity_title">Notifica l\'attività</string>
  <string name="notify_activity_sum">Notifica se Sanity è in esecuzione quando inizia una telefonata.</string>
  <string name="notify_volume_title">Notifica volume</string>
  <string name="notify_volume_sum">Notifica quando il volume viene automaticamente modificato da Sanity.</string>
  <string name="notify_rec_stop_title">Notifica registrazione</string>
  <string name="notify_rec_stop_sum">Notifica quando la registrazione audio viene arrestata da Sanity.</string>
  <string name="vibrate_end_title">Vibrazione</string>
  <string name="vibrate_end_sum">Vibra il telefono al termine della telefonata.</string>

  <string name="about_cat">Info e contatti</string>
  <string name="about_sum">Informazioni su questa applicazione e strumenti per contattare lo sviluppatore.</string>
  <string name="uninstall_title">Come disinstallare</string>
  <string name="uninstall_sum">Tocca qui per leggere le istruzioni su come disinstallare Sanity (utili solo su Android Froyo 2.2 o superiori).</string>
  <string name="mail_title">Scrivi allo sviluppatore</string>
  <string name="mail_sum">Tocca qui per scrivere un\'email allo sviluppatore. Puoi usare l\'email anche per segnalare bug e richiedere migliorie.</string>
  <string name="comment_title">Lascia un commento</string>
  <string name="comment_sum">Sei invitato a lasciare un commento sul Market riguardo Sanity. Tocca qui per aprire il Market. Per favore evita di segnalare bug nei commenti del Market.</string>
  <string name="eula_title">Licenza GNU GPL v3</string>
  <string name="eula_sum">Tocca qui per aprire la pagina web ufficiale della GNU General Public License versione 3.</string>
  <string name="paypal_title">Donazione PayPal</string>
  <string name="paypal_sum">Per supportare Sanity, puoi donare l\'ammontare che preferisci usando PayPal. Tocca qui per aprire il sito di PayPal.</string>

  <string name="donate_title">Donazione</string>
  <string name="donate_sum">Sanity è gratuito. Se questa applicazione ti piace, supporta lo sviluppo con una donazione.</string>
  <string name="donated_title">Donazione completata</string>
  <string name="donated_sum">Hai supportato Sanity. Grazie per la tua donazione!</string>
  <string name="full_title">Versione completa</string>
  <string name="full_sum">Questa è la versione completa di Sanity.</string>

	<string name="admin_title">Amministratore</string>
	<string name="admin_sum">Usa i privilegi amministrativi per spegnere lo schermo quando avvicini il telefono all\'orecchio durante una chiamata.</string>
	<string name="admin_disable">Sanity necessita dei privilegi amministrativi solo per poter spegnere lo schermo durante una telefonata. Senza questi privilegi, Sanity non può spegnere lo schermo quando avvicini il telefono all\'orecchio durante una telefonata.\n\nTuttavia disattivare questa funzione è necessaria per poter disinstallare Sanity.\n\nSei sicuro di voler togliere i privilegi amministrativi a Sanity?</string>
	<string name="admin_explanation">Conferma questa richiesta per permettere a Sanity di spegnere lo schermo durante le telefonate.\n\nRICORDA di disattivare l\'opzione \"Amministratore\" di Sanity per poter disinstallare l\'applicazione! Fintantoché Sanity è un amministratore del dispositivo, non potrai disinstallarlo.</string>

  <string name="msg_dir_err">Sanity errore: impossibile creare la cartella sulla sdcard per salvare le registrazioni audio!</string>
  <string name="msg_rec_err">Sanity errore: impossibile avviare la registrazione audio!</string>
  <string name="msg_rec_title">Sanity - Registratore</string>
  <string name="msg_rec_start">Tocca qui per AVVIARE la registrazione</string>
  <string name="msg_rec_stop">Tocca qui per ARRESTARE la registrazione</string>
  <string name="msg_rec_limit">Sanity: arresto della registrazione.</string>
  <string name="msg_rec_free_limit">Sanity: limite di 2 minuti raggiunto, la registrazione è arrestata.</string>
  <string name="msg_rec_scan_err">Errore durante la modifica delle proprietà di scansione: permesso negato sul file \"$FN\"</string>
  <string name="msg_rec_empty">Non esistono file audio delle registrazioni. Avvia la registrazione durante una telefonata per mostrare qui i relativi file audio.</string>
  <string name="msg_rec_file">Scegli cosa fare con questo file audio.</string>
  <string name="msg_confirm_del_one">Sei sicuro di voler ELIMINARE il file selezionato?</string>
  <string name="msg_confirm_del_all">Sei sicuro di voler ELIMINARE tutti i $N file selezionati?</string>
  <string name="msg_del_err">Errore: cancellazione fallita su $N file!</string>
  <string name="msg_selected_all">$N file selezionati</string>
	<string name="msg_require_froyo">Questa opzione richiede almeno Android versione 2.2 (Froyo). Spiacente, il tuo telefono monta Android 2.1 (Eclair).</string>
	<string name="msg_uninstall">Per disinstallare Sanity, è necessario disattivare l\'opzione \"Amministratore\" nella sezione \"Disabilita in prossimità\".\n\nFintantoché l\'opzione \"Amministratore\" è attivata, non sarà consentito disinstallare Sanity!\n\nSolo se questa opzione risulta disattivata, il processo di disinstallazione di Sanity avrà successo.</string>
  <string name="msg_devs_enabled">Sanity: dispositivi accesi</string>
  <string name="msg_devs_disabled">Sanity: dispositivi spenti</string>
  <string name="msg_running">Sanity è in esecuzione</string>
  <string name="msg_force_bt_audio">ATTENZIONE: se la tua periferica audio bluetooth funziona già bene con Sanity, non attivare questa opzione!\n\nQuesta opzione dovrebbe essere attivata solo se Sanity non funziona a dover con la tua periferica audio bluetooth.\n\nSe questa opzione è attiva, Sanity non accenderà/spegnerà nulla quando una qualsiasi periferica bluetooth risulterà connessa.\n\nSei sicuro di voler attivare questa opzione per forzare l\'audio bluetooth?</string>
  <string name="msg_reverse_proximity">ATTENZIONE: se Sanity funziona già bene sul tuo telefono, non attivare questa opzione!\n\nQuesta opzione va attivata su quei telefoni che montano un sensore di prossimità che funziona al contrario.\n\nSei sicuro di voler attivare questa opzione per invertire la prossimità?</string>
  <string name="msg_reset_prefs">ATTENZIONE: questa funzione ripristinerà tutti i valori predefiniti delle preferenze.\n\nTutte le preferenze correnti verranno perse.\n\nVuoi davvero ripristinare tutte le preferenze ai valori iniziali?</string>
  <string name="msg_market_err">Impossibile aprire l\'applicazione Market! Verifica che la connessione a Internet sia funzionante e che il Market sia correttamente installato.</string>
  <string name="msg_email_choose">Scegli come inviare l\'email</string>
  <string name="msg_email_body">Ciao Cristiano!</string>
	<string name="msg_donate">Grazie per aver installato Sanity. Questa è la versione libera e gratuita.\n\nSe Sanity ti piace, puoi effettuare una donazione per supportarlo. Una volta completata la donazione, questa finestra verrà soppressa e il limite di 2 minuti del registratore verrà rimosso.\n\nVuoi aprire ora il Market per la donazione?</string>

  <string name="msg_eula_title">Contratto di licenza software</string>
  <string name="msg_eula">Questa applicazione è software libero: puoi ridistribuirla e/o modificarla nei termini della GNU General Public License come
  	pubblicato dalla Free Software Foundation, sia nella versione 3 della licenza, sia (a tua opinione) in qualsiasi
  	altra versione successiva.
  	\nQuesto programma è distribuito nella speranza che risulterà utile, ma SENZA NESSUNA GARANZIA; neppure la garanzia
  	implicita di COMMERCIABILITÀ o IDONEITÀ PER UN PARTICOLARE SCOPO. Leggi la GNU General Public License versione 3 per maggiori
  	dettagli, puoi trovarne una copia su http://www.gnu.org/licenses/.\n
  	\nScegli \"Ok\" per accettare la GNU General Public License versione 3.
  	\nScegli \"Annulla\" per rifiutarla.
  </string>

  <string name="changelog_title">Modifiche recenti</string>
  <string name="changelog_sum">Visualizza le modifiche recenti implementate nelle ultime versioni di Sanity.</string>
  <string name="changelog_body">
    Versione 1.95:\n
    - Nuovo: opzioni per la registrazione automatica quando le cuffie sono collegate e non.\n
    - Nuovo: opzione per ritardare l\'attivazione automatica del vivavoce a inizio chiamata.\n
    - Nuovo: opzione per rendere silenzioso il suono di fine chiamata spegnendo il vivavoce.\n
    - Fix: ora il volume automatico può essere impostato al livello minimo reale.\n
    - Fix: altri bug.\n
    \nVersione 1.94:\n
    - Fix: crash occasionali del sistema di registrazione.\n
  	\nVersione 1.93\n
  	- Nuovo: opzione per limitare il numero massimo di volte in cui avviare la registrazione automatica in una singola chiamata.\n
  	- Fix: bug minori nel sistema di registrazione.\n
  	- Modifica: ottimizzazione generale.\n
  	\nVersione 1.92\n
  	- Nuovo: nelle registrazioni audio viene indicato se si tratta di chiamate ricevute o effettuate.\n
  	- Fix: bug nell\'avvio di una registrazione telefonica attraverso la barra di stato.\n
  	\nVersione 1.91\n
  	- Nuovo: i nomi dei contatti sono visualizzati (se disponibili) nell\'archivio delle registrazioni.\n
  	- Fix: malfunzionamento minore dell\'interfaccia utente.\n
  	- Modifica: ora Sanity non chiede sempre di donare ogni volta che apri l\'applicazione.\n
  	\nVersione 1.9\n
  	- Nuovo: opzioni per la registrazione automatica delle telefonate.\n
  	- Nuovo: opzione per la vibrazione al termine della chiamata (nella sezione \"Notifica\").\n
  	- Nuovo: traduzione in spagnolo di LuiSKdT&amp;AnA da Mallorca-Spagna.\n
  	- Fix: il numero di telefono dell\'interlocutore viene salvato correttamente nelle registrazioni.\n
  	- Modifica: migliorie all\'archivio delle registrazioni.\n
  	- Modifica: migliorie all\'interfaccia utente.\n
  	\nVersione 1.8:\n
  	- Nuovo: semplice archivio dei file audio registrati.\n
  	- Fix: ora il processo viene chiuso correttamente nel caso di chiamata senza risposta.
  	- Fix: le registrazioni audio erano silenziose quando l\'opzione \"Solo conversazione\" era attivata.\n
  	- Fix: bug minore nell\'interfaccia utente.\n
  	\nVersione 1.7:\n
  	- Fix: la registrazione delle telefonate non viene più arrestata subito dopo averla avviata.\n
  	Versione 1.6\n
  	- Nuovo: opzione per permettere/negare la scansione multimediale dei file audio registrati.\n
  	- Fix: l\'applicazione è mostrata nel pannello \"Amministratore Dispositivo\" delle impostazioni globali di Android.\n
  	- Fix: crash sporadici durante il ripristino dell\'applicazione.\n
  	- Modifica: le azioni di spegnimento automatico non vengono più attuate quando il telefono squilla durante una chiamata ricevuta.\n
  	\nVersione 1.5\n
  	- Nuovo: registratore vocale delle telefonate (nell\'edizione gratuita è limitato a massimo 2 minuti di registrazione per file audio; senza limiti nell\'edizione donazione).\n
  	- Fix: ora le preferenze vengono correttamente salvate e possono essere modificate.\n
  	- Fix: lo schermo non viene più spento automaticamente quando il telefono squilla.\n
  	- Fix: comportamenti anomali durante chiamate multiple contemporanee.\n
  	- Fix: malfunzionamenti minori.\n
  	- Modifica: migliorie minori all\'interfaccia utente.\n
  	\nVersione 1.4\n
  	- Fix: chiusura forzata su Android 2.1 (Eclair), invece ora funziona.\n
  	- Fix: bug minori.\n
  	\nVersione 1.3\n
  	- Nuovo: opzione come amministratore dispositivo per spegnere lo schermo (va abilita l\'opzione \"Amministratore\"); solo per Android 2.2+.\n
  	- Fix: chiusura forzata durante il primo avvio senza aggiornamento.\n
  	- Fix: malfunzionamenti minori.\n
  	\nVersione 1.2\n
  	- Nuovo: opzione per evitare lo spegnimento automatico del Wifi e della Connessione Dati quando l\'Hotspot Wifi è attivo.\n
  	- Nuovo: opzione per evitare lo spegnimento automatico della Connessione Dati quando il Tethering USB è attivo.\n
  	\nVersione 1.1\n
  	- Nuovo: opzione per forzare l\'accensione dello schermo quando il telefono è lontano dall\'orecchio.\n
  	\nVersione 1.0\n
  	- Nuovo: opzione di volume per rendere silenziosi tutti i flussi audio eccetto quello di conversazione (durante una chiamata).\n
  	- Nuovo: opzione di notifica per mostrare i cambi automatici di volume.\n
  	- Fix: l\'attivazione ritardata del vivavoce ora funziona.\n
  	- Fix: bug minore nella gestione automatica del volume.\n
  	\nVersione 0.9\n
  	- Nuovo: opzione per supportare quei telefoni che montano i sensori di prossimità invertiti.\n
  	- Nuovo: opzione per supportare i dispositivi audio bluetooth non riconosciuti.\n
  	- Fix: in certi casi i dispositivi non venivano rispristinati subito dopo uno squillo senza risposta.\n
  	- Fix: altri bug minori.\n
  	- Modifica: migliorie secondarie dell\'interfaccia utente.\n
  	\nVersione 0.8\n
  	- Fix: malfunzionamenti nell\'interfaccia utente.\n
  	\nVersione 0.7\n
  	- Nuovo: opzione per evitare di spegnere automaticamente la Connessione Dati quando il GPS è acceso.\n
    \nVersione 0.6\n
    - Nuovo: opzione per accendere/spegnere automaticamente il GPS durante le telefonate.\n
    - Modifica: interfaccia utente migliorata.\n
		\nVersione 0.5\n
		- Nuovo: opzione per evitare di disattivare automaticamente il bluetooth quando ci sono dei dispositivi bluetooth connessi.\n
		- Nuovo: opzione per ritardare l\'attivazione automatica del vivavoce.\n
		- Fix: vengono riconosciute più periferiche audio bluetooth durante la telefonata.\n
		- Fix: bug minore che causava crash sporadici al termine della telefonata.\n
		- Nuovo: strumenti per contattare lo sviluppatore.\n
		\nVersione 0.4\n
		- Fix: ora le cuffie bluetooth vengono gestite correttamente.\n
		- Modifiche: notifica l\'attività solo a inizio telefonata.\n
		\nVersione 0.3\n
		- Nuovo: opzione per forzare lo spegnimento dello schermo quando è vicino all\'orecchio.\n
		\nVersione 0.2\n
		- Prima versione pubblicata.\n
  </string>

</resources>
