<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

	<string name="app_desc">Software para gestionar el volumen y reducción de las ondas electromagnéticas (EMG) durante las llamadas.</string>

	<string name="canc">Cancelar</string>
	<string name="yes">Si</string>
	<string name="min">Mínimo</string>
	<string name="max">Máximo</string>
	<string name="level">Nivel</string>
	<string name="nochange">No Ajustar</string>
	<string name="err">Error</string>
	<string name="empty">Vacío</string>
	<string name="open">Abrir</string>
	<string name="del">Borrar</string>
	<string name="selall">Seleccionar todo</string>
	<string name="selnone">Deseleccionar todo</string>
	<string name="full_only">Disponible sólo en la versión Donación</string>
	<string name="call_in">entrante</string>
	<string name="call_out">saliente</string>
	<string name="unknown">desconocido</string>

	<string name="groups_cat">Preferencias</string>
	<string name="misc_cat">Varios</string>
	<string name="general_cat">General</string>
	<string name="general_sum">Opciones principales de aplicación.</string>
	<string name="enable_title">Activar Sanity</string>
	<string name="enable_sum">Activar o desactivar Sanity. Desactivado,la aplicación no funcionara durante las llamadas de teléfono.</string>
	<string name="skip_headset_title">Ignorar si los auriculares estan conectados</string>
	<string name="skip_headset_sum">Desactivar el control automático de los dispositivos y manos libres cuando los auriculares están conectados (por cable o inalámbrica).</string>
	<string name="force_bt_audio_title">Fuerza audio BT</string>
	<string name="force_bt_audio_sum">Fuerza al dispositivo Bluetooth a ser controlado por Sanity.</string>
	<string name="reverse_proximity_title">Invertir proximidad</string>
	<string name="reverse_proximity_sum">Marque esta opción sólo si Sanity activa/desactiva el manos libres o dispositivos de una manera incorrecta cuando el teléfono está lejos/cerca de su oído.</string>
	<string name="reset_prefs_title">Restablecer valores</string>
	<string name="reset_prefs_sum">Establecer valores por defecto a todas las preferencias de Sanity.</string>

	<string name="devices_cat">Dispositivos a desactivar</string>
	<string name="devices_sum">Qué dispositivos quiere deshabilitar para reducir las ondas electromagnéticas (EMG) durante una llamada.</string>
	<string name="devices_rules_cat">Excepciones</string>
	<string name="gps_title">Apagar GPS</string>
	<string name="gps_sum">Desactivar GPS durante una llamada (se activara tras finalizar). Funciona con varios modelos de movil, pero no todos.</string>
	<string name="mobdata_title">Apagar trafico de 2G/3G</string>
	<string name="mobdata_sum">Desactivar trafico de datos (2G/3G) durante una llamada (se activara tras finalizar). Funciona con varios modelos de movil, pero no todos.</string>
	<string name="mobdata_skip_title">Ignorar 2G/3G si GPS</string>
	<string name="mobdata_skip_sum">Ignorar la desactivacion automatica de 2G/3G durante una llamada cuando el GPS esta encendido.</string>
	<string name="wifi_title">Apagar WiFi</string>
	<string name="wifi_sum">Desactivar WiFi durante una llamada (se activara tras finalizar).</string>
	<string name="bt_title">Apagar Bluetooth</string>
	<string name="bt_sum">Desactivar Bluetooth durante una llamada (se activara tras finalizar).</string>
	<string name="bt_skip_title">Ignorar BT si conectado</string>
	<string name="bt_skip_sum">Ignorar la desactivacion automatica del Bluetooth durante una llamada si esta conectado algun dispositivo.</string>
	<string name="hotspot_skip_title">Ignorar si Tethering WiFi</string>
	<string name="hotspot_skip_sum">Ignorar la desactivacion automatica de 2G/3G y WiFi durante una llamada si el movil esta siendo usado como Punto de acceso (Tethering WiFi).</string>
	<string name="tether_skip_title">Ignorar si Tethering USB</string>
	<string name="tether_skip_sum">Ignorar la desactivacion automatica de datos (2G/3G) durante una llamada si Tethering mediante USB esta activada.</string>

	<string name="proximity_cat">Ajustes en proximidad</string>
	<string name="proximity_sum">Opciones para activar o desactivar dispositivos durante una llamada usando el sensor de proximidad.</string>
	<string name="disable_proximity_title">Apagar en proximidad</string>
	<string name="disable_proximity_sum">Apaga los dispositivos del telefono cuando esta cerca de tu oido (si lo desactivas no apagara los dispositivos).</string>
	<string name="disable_delay_title">Apagar en</string>
	<string name="disable_delay_sum">Tiempo de espera para apagar la pantalla cuando este cerca de tu oido.</string>
	<string name="enable_proximity_title">Encender los dispositivos cuando este lejos de tu oido.</string>
	<string name="enable_proximity_sum">Rennciende los dispositivos (apagados por Sanity) durante una llamada si el telefono esta lejos de tu oido.</string>
	<string name="enable_delay_title">Ecender en</string>
	<string name="enable_delay_sum">Tiempo de espera para encender los dispositivos cuando esta lejos de tu oido.</string>
	<string name="screen_cat">Pantalla</string>
	<string name="screen_off_title">Apagar la pantalla</string>
	<string name="screen_off_sum">Forzar el apagado de pantalla durante una llamada cuando el telefono esta cerca de tu oido.</string>
	<string name="screen_on_title">Encender la pantalla</string>
	<string name="screen_on_sum">Forzar el encendido de pantalla durante una llamada cuando el telefono esta lejos de tu oido.</string>

	<string name="speaker_cat">Altavoz (manos libre)</string>
	<string name="speaker_sum">Opciones para la activacion automatica del altavoz.</string>
	<string name="auto_speaker_title">Altavoz automatico</string>
	<string name="auto_speaker_sum">Activar/Desactivar automaticamente el altavoz cuando el telefono esta lejos/cerca de tu oido.</string>
	<string name="delay_speaker_title">Activacion en</string>
	<string name="delay_speaker_sum">Tiempo de espera para activar automaticamente el altavoz cuando NO esta cerca de tu oido.</string>
	<string name="loud_speaker_title">Altavoz fuerte</string>
	<string name="loud_speaker_sum">Ajusta el volumen cuando Sanity activa el altavoz (manos libres).</string>
	<string name="speaker_call_title">Activar al inicio de la llamada</string>
	<string name="speaker_call_sum">Activar pronto el altavoz (manos libres) cuando empiece la llamada.</string>

	<string name="vol_cat">Volumen</string>
	<string name="vol_sum">Opciones para el ajuste automatico del volumen durante una llamada.</string>
	<string name="vol_phone_title">Volumen del telefono</string>
	<string name="vol_phone_sum">Ajustar automaticamente el volumen durante una llamada cuando no se ultilizan los auriculares.</string>
	<string name="vol_wired_title">Auriculares por cable</string>
	<string name="vol_wired_sum">Ajustar automaticamente el volumen durante una llamada usando auriculares por cable.</string>
	<string name="vol_bt_title">Auriculares por Bluetooth</string>
	<string name="vol_bt_sum">Ajustar automaticamente el volumen durante una llamada usando los auriculares por Bluetooth.</string>
	<string name="vol_solo_title">Conversacion unicamente</string>
	<string name="vol_solo_sum">Reproducir unicamente el audio de la conversacion, silenciando cualquier otra reproduccion durante las llamadas.</string>

	<string name="notify_cat">Notificaciones</string>
	<string name="notify_sum">Elegir cuando Sanity debe mostrar las notificaciones.</string>
	<string name="notify_disable_title">Notificar al apagar</string>
	<string name="notify_disable_sum">Notificar cuando Sanity apaga/desactiva los dispositivos.</string>
	<string name="notify_enable_title">Notificar al restaurar</string>
	<string name="notify_enable_sum">Notificar cuando Sanity restaura los dispositivos.</string>
	<string name="notify_activity_title">Notificar actividad</string>
	<string name="notify_activity_sum">Notificar si Sanity funciona cuando empiezas una llamada.</string>
	<string name="notify_volume_title">Notificar el volumen</string>
	<string name="notify_volume_sum">Notificar cuando el volumen es cambiado automaticamente por Sanity.</string>
  <string name="notify_rec_stop_title">Notificar la grabación</string>
  <string name="notify_rec_stop_sum">Notificar cuando la grabación del audio se detiene por Sanity.</string>
	<string name="vibrate_end_title">Vibración</string>
	<string name="vibrate_end_sum">Vibrar cuando terminas la llamada.</string>

	<string name="rec_cat">Grabadora</string>
	<string name="rec_sum">Opciones para la grabación del audio de la llamada en la tarjeta de memoria.</string>
	<string name="rec_sum_free">Esta version gratuita esta limitada a 2 minutos de grabación.</string>
	<string name="rec_warn_title">Aviso legal</string>
	<string name="rec_warn_sum">Lealo atentamente: en algunos paises la grabación de llamadas esta prohibida por las leyes del gobierno. El autor no se hace responsable del mal uso de esta aplicacion. Uselo bajo su propio riesgo.</string>
	<string name="rec_enable_title">Activar la grabación</string>
	<string name="rec_enable_sum">Mostrar una notificacion de grabación durante una llamada: pulse en la notificacion para iniciar/parar la grabación.</string>
	<string name="rec_src_title">Origen de audio</string>
	<string name="rec_src_sum">Seleccione el dispositivo de origen para la grabación del audio. ATENCIÓN: sólo el origen \"Micrófono\" obras en muchos teléfonos!</string>
	<string name="rec_fmt_title">Formato de audio</string>
	<string name="rec_fmt_sum">Seleccione el formato de audio para guardar las grabaciónes.</string>
	<string name="rec_browse_title">Archivos de grabación</string>
	<string name="rec_browse_sum">Mostrar lista de archivos de audio grabados por Sanity.</string>
	<string name="rec_scan_title">Escaner multimedia</string>
	<string name="rec_scan_sum">Permitir la reproduccion de los archivos grabados por Sanity a traves del propio sistema operativo.</string>
	<string name="rec_info_title">Notas Importantes</string>
	<string name="rec_info_sum">El sistema de grabación que usa Android es muy limitado: solo graba las llamadas cuando el ALTAVOZ (MANOS LIBRES) ESTA ACTIVADO!!</string>
	<string name="browse_unknown_title">Fecha desconocida</string>
	<string name="rec_start_cat">Normas de inicio automatico</string>
	<string name="rec_start_title">Inicio automatico</string>
	<string name="rec_start_sum">Activar GRABAR automaticamente, Si la desactivas, Sanity no podra iniciar la grabación.</string>
	<string name="rec_start_delay_title">Retardo para grabar</string>
	<string name="rec_start_delay_sum">Tiempo de retardo para iniciar la grabación automatica.</string>
	<string name="rec_start_speaker_title">Altavoz activado</string>
	<string name="rec_start_speaker_sum">Iniciar la grabación automaticamente SÓLO cuando Sanity activa el altavoz (manos libres).</string>
	<string name="rec_start_times_title">Límite de inicio</string>
	<string name="rec_start_times_sum">El número máximo de veces que se inicie automáticamente la grabación cuando el altavoz esté encendido por Sanity durante una sola llamada.</string>
	<string name="rec_stop_cat">Normas de desactivacion automatica</string>
	<string name="rec_stop_title">Detener automatico</string>
	<string name="rec_stop_sum">Activar DETENER la grabación automatica. Si la desactivadas, Sanity no podra detener la grabación automatica.</string>
	<string name="rec_stop_delay_title">Retardo para detener</string>
	<string name="rec_stop_delay_sum">Tiempo de retardo para detener la grabación automatica.</string>
	<string name="rec_stop_speaker_title">Altavoz desactivado</string>
	<string name="rec_stop_speaker_sum">DETENER automaticamente la grabación cuando Sanity desactive el altavoz (manos libres).</string>
	<string name="rec_stop_limit_title">Tiempo límite</string>
	<string name="rec_stop_limit_sum">Elija la duración máxima de una grabación de audio. Sanity va a detener la grabación después de esta duración.</string>
	<!--
	<string name="rec_start_all_title">Todas las llamadas</string>
	<string name="rec_start_all_sum">Grabar automaticamente todas las llamadas.</string>
	-->

	<string name="about_cat">Saber mas y contactar</string>
	<string name="about_sum">Informacion sobre esta aplicacion y maneras de contactar con el desarrollador.</string>
	<string name="changelog_title">Cambios recientes</string>
	<string name="changelog_sum">Revise los ultimos cambios de cada version de Sanity.</string>
	<string name="mail_title">Escribe al desarrollador</string>
	<string name="mail_sum">Pulse aquie para escribir un e-mail al desarrollador (Preferentemente en Ingles). Puede usar esta direccion para reportar algun fallo o error y enviar sus sugerencias.</string>
	<string name="comment_title">Dejanos un comentario</string>
	<string name="comment_sum">Te invitamos a dejar un comentario en el Market y decirnos que te parece esta aplicacion. Porfavor los errores o fallos solamente por e-mail, no en el Market.</string>
	<string name="eula_title">Licencia GNU GPL v3</string>
	<string name="eula_sum">Pulse aqui para abrir la web oficial de la GNU GPL version 3.</string>
	<string name="paypal_title">Donacion por PayPal</string>
	<string name="paypal_sum">Para ayudar a Sanity, puedes hacer tu donacion a traves de PayPal. Pulsa aqui para acceder al portal de PayPal.</string>
	<string name="donate_title">Donar</string>
	<string name="donate_sum">Sanity es gratuito. Si te gusta esta aplicacion, apoya al desarrolador con una donación.</string>
	<string name="donated_title">Donacion realizada</string>
	<string name="donated_sum">Gracias por apoyar Sanity. Gracias por tu donativo.</string>
	<string name="uninstall_title">Como desinstalar</string>
	<string name="uninstall_sum">Pulse aqui para ver las instrucciones de como desinstalar Sanity (solo funciona con Froyo 2.2 de Android o superior).</string>
	<string name="full_title">Version completa</string>
	<string name="full_sum">Esta es una version completa de Sanity.</string>

	<string name="admin_title">Administrador</string>
	<string name="admin_sum">Se usan privilegios de administrador para apagar la pantalla cuando el telefono esta cerca de tu oido.</string>
	<string name="admin_disable">Sanity necesita los permisos de administrador para poder apagar la pantalla durante una llamada. Sin estos privilegios, Sanity no podra apagar la pantalla de el telefono cuando este cerca de tu oido durante una llamada.\n
		\nEn todo caso, debe deshabilitar esta función para desinstalar Sanity.\n
		\nEsta Vd. seguro de negar los permisos de administrador a Sanity?
	</string>
	<string name="admin_explanation">Confirme esta opcion para que Sanity pueda apagar la pantalla durante las llamadas.\n
		\nRECUERDE para desinstalar Sanity, tiene que revocar los permisos de \"Administrador\". Si no lo hace, no podra desinstalarlo.
	</string>

	<string name="msg_dir_err">Error en Sanity: no se puede crear el directorio para guardar las grabaciónes de audio!</string>
	<string name="msg_rec_err">Error en Sanity: no se puede iniciar la grabación de audio!</string>
	<string name="msg_rec_title">Sanity - Grabadora</string>
	<string name="msg_rec_start">Pulse aqui para INICIAR la grabación de llamada</string>
	<string name="msg_rec_stop">Pulse aqui para DETENER la grabación de llamada</string>
  <string name="msg_rec_limit">Sanity: detener la grabación.</string>
	<string name="msg_rec_free_limit">Sanity: se han alcanzado los dos minutos de limite, se detiene la grabación.</string>
	<string name="msg_rec_scan_err">Error mientras se cambiaban las propiedades de Escanner: se deniega el permiso en el archivo \"$FN\"</string>
	<string name="msg_rec_empty">No hay archivos de grabación de llamadas. Inicie una grabación de llamada para ver el archivo aqui.</string>
	<string name="msg_rec_file">Elija que hacer con este archivo de audio.</string>
	<string name="msg_confirm_del">Esta seguro de ELIMINAR este archivo?</string>
	<string name="msg_require_froyo">Esta opcion requiere de la ultima version de Android 2.2 (Froyo). Lamentablemente, su movil tienela version Android 2.1 (Eclair).</string>
	<string name="msg_uninstall">Para desinstalar Sanity, Vd. tiene que deseleccionar el permiso de \"Administrador\" dentro de la seccion de \"Sensor de proximidad\".\n
		\nMientras la opcion de \"Administrador\" este seleccionada, Vd. no puede desinstalar Sanity!\n
		\nUnicamente se puede desinstalar despues de revocar todos los permisos a Sanity.
	</string>
	<string name="msg_devs_enabled">Sanity: dispositivos activos</string>
	<string name="msg_devs_disabled">Sanity: dispositivos desactivados</string>
	<string name="msg_running">Sanity esta en funcionamiento</string>
	<string name="msg_force_bt_audio">ADVERTENCIA: Si su dispositivo de audio por Bluetooth funciona bien con Sanity, no active esta opcion!\n
		\nEsta opcion solo debe activarla si Sanity no funciona bien con su dispositivo de audio por Bluetooth.\n
		\nSi esta opcion esta activada, Sanity no podra Activar/Desactivar nada mientras otro dispositivo Bluetooth este conectado.\n
		\nEsta seguro de activar esta opcion para forzar el audio Bluetooth?
	</string>
	<string name="msg_reverse_proximity">ADVERTENCIA: Si Sanity funciona correctamente en su movil, no active esta opcion!\n
		\nEsta opcionsolo debe activarse para aquellos moviles que cuentan con un sensor de proximidad cerca de los microfonos.\n
		\nEsta seguro de activar esta opcion para la Proximidad al revés?
	</string>
	<string name="msg_reset_prefs">ADVERTENCIA: esta funcion restaurara todos los valores de preferencias por defecto.\n
		\nTodas las preferencias actuales se perderan.\n
		\nEsta seguro de restaurar todas las preferencias?
	</string>
	<string name="msg_market_err">No se puede abrir el Market! Compruebe que su conexion a internet este configurada correctamente y la aplicacion Market este instalada correctamente.</string>
	<string name="msg_email_choose">Elige como enviar el e-mail</string>
	<string name="msg_donate">Muchas Gracias por usar Sanity. Esta es la versión gratuita.\n
		\nSi te gusta Sanity, apoya al desarrollador con una donación. Cuando hayas donado, este mensaje sera borrado y asi tambien el limite de los 2 minutos de grabación de las llamadas.\n
		\nQuieres abrir el Market para hacer una donacion?
	</string>
	<string name="msg_eula_title">Acuerdo de Licencia de Software</string>
	<string name="msg_eula">Este es software libre: usted puede redistribuirlo y/o modificarlo bajo los términos
		de la Licencia Pública General GNU publicada por la Fundación para el Software Libre, ya sea la versión 3 
		de la Licencia, o (a su elección) cualquier versión posterior.
		\nEste programa se distribuye con la esperanza de que sea útil, pero  SIN GARANTÍA ALGUNA; ni siquiera la garantía
		implícita MERCANTIL o de APTITUD PARA UN PROPÓSITO DETERMINADO.
		Consulte los detalles de la Licencia Pública General GNU para obtener una información más detallada, consulte
		http://www.gnu.org/licenses/.\n
		\nSeleccione \"Ok\" si esta de acuerdo con esta licencia.
		\nSeleccione \"Cancelar\" para rechazarla.
	</string>

</resources>